被帽後再也不懂如何喜歡人

如題

自從上次拍拖被帽之後 點都好似搵唔返鐘意人既感覺
好耐無試過對人心動
有無巴絲都係咁？

對唔到人心痛 唔係俾人帽 但都係一次傷害

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

試圖再努力愛 也顯得不自在

自己唔識得再對人心動 而佢就同第二條女日日放閃
感覺自己好可悲

5年了

被帽真係最痛苦

還是我 太愛你 對過去太放不開

還是我太愛你 對過去太放不開

最慘係被帽後幾個月先知自己原本被帽
之前仲以為自己做得唔好所以人地同我分手

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開

頹左半年 連學業都荒廢埋

鑰匙也拆斷了 留在舊患所在

若懷內 放滿對你的愛 害怕跟誰也再沒法戀愛

心動呢個感覺真係好珍貴

我真係再鐘意唔到另一個人

準備出家

重點係你個ex仲不停換新對象
而你…

我已經unfollow咗佢 我唔想敢再睇

我都無再follow佢 而係透過身邊既人得知佢既野

但係佢仲睇我啲野係咩意思

純粹八卦

八婆

極爆烈場面，想再遇確實靠天意

點解唔封鎖埋佢

聽開我有時覺得

我有時還會妄想 他一樣放不開

我用左七年時間

完全理解，個種感覺好似係做咩都集中唔到精神，好似成個人空洞左唔識再開心翻咁

咁而家放低左啦？

我覺得自己真係好差先會令佢咁對我

雖然七年後已經有拍拖
但其實仲有陰影，仲記得以前 d 野

當初佢傷我既唔只一次，所以好深印象，信任既代價

我到依家仲記得當年 ex 把聲音，我諗我當時真係好鍾意佢

因為我想佢睇

當遇著個賤人 下個未必係咁

被帽後差少少搵左個水泡
結果一覺醒黎 都係好掛住ex

我都成日覺得係自己太差

我
仲要太耐冇拍拖唔識再追女仔

係真，就算有人示好都怕自己唔夠好害咗人。

你想比佢睇到你無左佢你都過得好好？
無用 我之前同你一樣
佢睇完都無感覺 得你自己唔開心又有咩為？

你會唔會拎佢同你而家既對象比較？

怕左再去愛下一個

會啊 有時寂寞又想搵個人
但係又驚再被帽
同埋感覺無辦法再好似上次拍拖咁無條件去愛

未放低上一個就同下一個一齊就係唔好
因為對下一個唔公平

我有時候會咁諗 但又有時侯覺得我對佢付出晒所有野係佢唔珍惜我 佢走寶
唉 好矛盾

真啊 有時候覺得唔識點同異性溝通

共勉之
當大家都以為我地係愛情既俵俵者
連我都以為大家可以一齊去到終點
點知原來個終點係比人派帽

會啊 同埋明知自己已經無辦法對下一個好似對上一個咁愛

一緊張就唔自然，趕走好多人

我都以為大家會係對方既結婚對象
當分手個刻世界好似崩左
因為我當初既計劃同幻想全部變哂
可能我蠢 我覺得我世界得佢

係 同埋好容易做左話題終結者

同你一樣呀絲打
抑鬱咗幾個月，加油
好快冇事

已經半年
係人面前扮到無事放低左過得好開心咁
其實個心真係好難放低

想佢掛住我

我都係半年，但已放低
諗下帽得你嘅，就算俾你同佢一齊返你心裏面都一定有條刺，你問下自己有冇可能唔介意
過咗去嘅嘢就返唔到轉頭
與其浪費時間掛住個唔愛你嘅人
不如等下個啱嘅人，因為你未遇到啱你嘅人你先覺得再愛唔到下個人，時間到嘅時候你就知之前自己好浪費心力同眼淚

遇到下一個鐘意嘅就即刻會放低
想當年我都係咁

講就咁講姐 比D時間就搞得掂

兩年了

一樣 拍唔到長拖了
以前都係年年聲 依家就有月月聲了

事實係唔會

多謝你 我都希望遇到個岩既人…
始終有陰影

希望我都遇到…

希望唔洗好耐

認真唔到定係咩

愛唔到一個人好耐
對呢樣野無左激情 到一陣就好厭倦

我好彩有好多人可以陪自己
世界無變到真係翻自己一個
但係靜落黎個時都真係好辛苦

遲啲可能日日聲

我都好彩有好多朋友陪
但係一到夜晚就…

假使那樣懷念 必會再次有迴光

但我鐘意左個唔鐘意我嘅人
之後就不停loop

絲打試下夜晚早訓啦
夜晚真係好影響人心情

拍咗兩次，帽咗三次，心動嘅感覺已經唔見咗，強逼自己對一個人心動都做唔到，可能已經怕咗愛情呢樣嘢。唔知幾時會出現一個人令我搵返心動嘅感覺

最近通頂溫書 溫溫下夜深人靜就諗起 然後好頹

個心仲係好痛
每次諗起都想死

加油啊巴打

我愛的人不是我的愛人

已經忘記心動既感覺係點

我明白心痛到好似呼吸都好困難既感覺

我無去問佢 可能我都已經心灰到一個點
我好沉默…我之前仲係啲朋友面前幫佢講好說話
反而係我個朋友仲嬲過忍唔住去幫我出聲

算啦 唔問可能仲好
有d野啊 你知道左 未必係一件好事
唔知好過知 好奇心害死貓 要永遠記住依兩句說話

我已經唔係心灰咁簡單
唔明點解對佢咁好 但係會換到咁既結局

我對佢都好好 點知
算啦 佢唔珍惜 總有一日佢後悔 因為已經走左寶

其實依d咁既人 佢地唔會識得乜野叫做後悔
就算你離開左 再有人代替你 代替你既人再走 直到佢單機終老 點樣都好 佢都唔會後悔
你知唔知點解啊？
佢最愛既人 只係得佢自己一個啊

不心安 清早與夜來亦望望
收不到訊號 過兩秒又再看看
你說過常聯繫對方

聯佢老母啊聯聯聯 收兵咪講囉 聯！ 唔準聯啊

岩岩比人帽左
版帽其間佢仲要一直講中意我

那動人時光不用常回看

猶如絶症 天天有預感 幸福即將再降

若然情是錯 願從未愛過

想太多了

唉 究竟咩野心態
想你同另一個都拖住？

仍不想見我 共相差距離無關

比人帽完仲做佢sp？

請你回頭細看 欣賞我這牧人

心好痛 好想快d去死
如果我屋企人死哂 我一定會跟埋一齊去死
唔洗再苟且偷生

巴打一齊努力 向前看

我都係分手一個月左右之後先知原來比人帽左, 即係琴日先知
拍左拖四個月
分手之後經歷左 後悔同內疚 然後多謝佢
知道帽事之後係 驚愕 然後 自責 之後憎佢 然後再返去自責 , 而家 憎佢唔落
因為知道自己對佢實在太差, 無珍惜佢, 又少陪佢
所以呢頂帽叫做自己笠自己帽 應該都唔算誇張

只係當時知道邊個係佢新男朋友個陣, 我個心情複雜到唔識形容
因為係EX個FD黎, 見過兩次, 仲又做過我個客

記唔到仇都係一個麻煩
一直都深信佢唔會係D咁既人
偏偏就踩中我最後既底線 , 點解要呃我?
如果當初對我坦白, 我反而會完全接受到
但偏偏一諗返自己對佢咁差 , 又憎佢唔落

好矛盾呀

但係一知道帽事左就放低左好多

咁又唔會，始終唔同既人，無得比較

我明 以後都唔想拍拖了

真係唔知點樣可以再信人

當初仲同我講要互信 幾日後就比人帽左

我當初唔知自己被帽都有同佢道歉話自己做得唔好乜乜乜個類
但原來唔係…係佢帽左我而唔係我做得唔夠好

唉 準備出家做尼姑

真 當初最信任既人 原來係呃得你最深既人

有心動感覺都唔敢去行動啦 驚左

假 好似無野係真咁

我好矛盾 好驚搵唔返好似佢咁好既人 但又好驚搵返一個個似佢咁比帽我戴既人

能騙你的都是你最深愛的人

每個人都有佢優點缺點
挑剔佢既缺點同 ex 比較
咁點解唔搵下另一個既優點呢…

雖然我ex帽我 我好嬲好失望好心灰 甚至崩潰
但係佢而家係我心目中好似淨係記得佢啲優點無缺點
所以放唔低啊

同我一樣
你有冇失眠

咁你搵番佢，做佢 sp. 啦，
咁講你會開心d ？

之前有 而家可能考試溫書太攰 秒訓

咁又唔係
所以我好矛盾 我就係咁犯賤

你做唔到咁作賤自己，即係其實佢無你諗咁好

我日日做運動 個人好攰都訓唔到 唉

我係綠帽俠

同你一樣諗法
真係好辛苦
好似永遠都走唔出嚟

依家又話唔想無左我 想我點

我係驚佢而家有性病
因為聽聞佢而家條女以前換仔既速度快過換衫

想玩多你一次 咪制

而家仲係？

你係被帽俠

原來好多同路人

巴打呢邊都見到你

成個幾月了

失眠係咁架啦

你心軟？ 唔驚戴多次帽？

我屌死你

頭先係fb見到ex同第三者係度打情罵俏真係好唔開心
明明原本已經冇乜事夜晚訓到

咪撚制啊 我試過 真係會再帽架

過多1個月會好好多

我日日睇住佢曬 夜晚都變朝早啊

你以為啦 我唔係第一次

明知條女有仔都追嘅人真係正人渣

等天收啦 仆街！

日日咁灰

明啊 我成日係人口中聽到佢地既野添

如果佢同你講 你會點

唉

明知條仔有女既都姣既都係人渣

咁大鑊。。。之後又有新對象？

你係慘啲既ching

真係所有mutual friend都想斷埋

祝佢他朝君體也相同啦
以後每次拍拖條仔都一腳踏兩船

出得一次就會有第二次

正仆街人渣 睇佢幾時仆街死

我成日心諗 睇佢地好得幾耐

條女都唔係乜好野黎既不過
佢以前換仔既速度快過換衫

巴打 下個會更好

咁你而家仲敢唔敢拍拖

咁叫條仔得閒去驗下身

敢咩野唔敢 我唔想孤獨終老

諗返起分手果時仲講埋啲咩你唔了解我
真係好鬼嬲 我梗係唔了解你啦 我鬼知你係會出軌嘅人

最好佢惹埋啲性病 有都抵死

一切都只係變左心 唔再愛你 其他講乜都係修飾的籍口

我ex仲仆街 祝我搵到個好過佢既人 話乜撚野分開未免唔係件壞事

真啊 分手個日我病撚到仆街佢都仲用粗口鬧我
我呢世都會記住

咪鬥慘啦好嗎 我ex當住我面拖住個男仔走啊 贏左未？

諗起自己認哂錯 又height又西咁求佢原諒都覺得自己cheap

我諗我可以去做尼姑

咁即係你貼唔到佢
就放棄啦

都好難唔好過佢呢啲一腳踏兩船嘅人渣嘅

你唔敢啊？渣ga

我係你我當時真係唔知可以有咩反應啦

喊囉 可以點 6年 咁易就變

飛人果個仲鬧乜春野人

為條人渣去做唔抵

我係垃圾

無先兆？

唔好咁講 垃圾都有垃圾嘅用途
有啲可以循環再用 你得唔得？

有先兆果時都已經米已成坎啦

我唔鐘意管人 佢識朋友我唔會理

一個月就轉左過去 勁啊！

但我記得佢管你

係 點解你會記得

因為我有喊住好激動不停問係米真係要分 分再你唔好後悔
之後佢可能唔耐煩用粗口鬧我

我係港女囉咁

因為我記得我同你差唔多時間 差唔多case

我4月1囉...

暫時搵唔到我呢件垃圾係邊回收

女人喊緊都鬧得出嘅算乜野男人呀 切左佢算啦

都幾近期…

我4月9⋯

頂 唔係 係4月8 星期日黎

其實之前次次同佢嗌交都係好似辯論比賽
各不相讓 重點係真係要論點 論證 論據

我想哭 你可不可以暫時別要睡

你好耐喇？

開始忘記 好事黎

12月尾 聖誕節前2日

咁痴線 嗌贏又點

最憎鬧交

陪著我 像最初相識我當時未怕累

我打算開始清遺物 希望一個月後就唔再記得佢

我順豐哂比佢 淨返幾張合照係到

就係贏左個交輸左個女朋友
不過我又係犯賤 我個時又唔會捨得同佢分手
每次幾傷心都好 忍下就過

我全部野留返低 我諗佢就應該扔曬

佢唔要就清啦 唔好再留 成半年啦

合照留黎做乜 留返黎打小人呀？

都咁多個月仲留黎做乜 香港啲屋已經好細

回憶過去 痛苦的相思忘不了
6年回憶 無乜特別意思

我初戀到呢個都有留 感覺好似係留個紀錄咁
老左睇返都好啊

回憶黎 因為佢已經del哂我啲相

可能我係個唔捨得扔野既人

最近唔知睇邊個廣告話 放哂入手指再租個保險箱擺

正常都會del 我一分手都秒del ig fb啲相

好野喎 一個月可以咁絕情話del就del 呢啲女有前途呀

分手第一個星期已經曬緊新仔

未分已經俾佢del啦
仲話咩拍俾公司啲人見到
成日講大話唔攰架咩

搭哂路先分啦
我果個未分已經book定旅行
我都係幫佢check email先知條仔嘅存在 我果時仲天真到信佢

我個個都係 未分已經講定話去旅行

你講起呢個 我諗起我之前比個驚喜佢接佢放學
之後佢個樣唔係好開心 仲要話驚同學見到講唔係咁好
帶我行後門唔行正門走

之後發現原來條女係同班同學 仲要係同group

真係開心啦 未分就諗緊同條新仔去旅行搞野

頂帽真係笠到落腳喎

嗚呀 係接放學呀
咁好嘅女朋友都唔識珍惜

我唔夠佢而家條女後生 識揀一定揀嫩口

下 同班同學喎？你大過佢？

我都想有得揀

佢細我1年 之前pt識 但佢又之前轉科所以讀多左一年year 1 所以條女又細佢一年

一年差得幾遠啊 3，4年就話姐

mk妹岩唔岩

你地青春仲有得揀 我廢老就三十
嘥左咁多年係佢身上 乜春青春都冇喇

我都想識返啲18，22

咪就係

我都用左6年啦...

正呀喂 係咪有介紹

Mk妹絕哂種啦喎 仲有咩

如果條仔細我3，4年咁我就不了
毛都未生齊

嗌我啊 ching？

佢應該係講佢自己

可以點識

聰明

多謝

有緣就自然會識

佢頂得順我呢啲阿叔我唔介意

真係你 ？

我都想知
我身邊朋友99%封左盤

識多個朋友又有咩所謂

你咪唔好信 icon認證

pm ed

𡃁妹Ok既話 我有啲朋友可以介紹

好似話識食一定係食毒撚 毒撚唔會偷食

我實ok架
我ex都細我4年

唔介意我就放低tg

絲打妳識食

巴打你識啲野喎

加密啦 中門大開

手機唔識加

連登app 回覆上面拉過去有得簡

被帽後再拍拖，成個人啲情緒會好敏感，唔敢再好似以前咁傻下傻下，以為個女仔係les既就無威脅

所以我寧願唔拍 因為我知道自己唔會好似以前咁100%相信一個人

係

當你被帽後鍾意咗其他人，
之後人地話唔中意你嗰陣仲傷。。。
會成日係度諗自己係咪真係差到咁。

連人生都迷失

但係我連鍾意人既感覺都無
因為我無時無刻都覺得自己好差

我都迷失

會有啲咁既感覺

點算好

人生為乜 生存好迷失

I know that feel bro

即將遇到有小小好感都會即刻退縮

唔知，以前佢就係我個世界，咩都圍住佢轉，依家冇左，就好似冇左個世界咁

我就係咁
不過我放低左佢啦終於
但係我仲係向前唔到囉不過

由跌低到起番身，已經算好好，加油

你都加油啊Ching

俾唔到油

你分左幾耐啦？

兩年啦

證明男人不壞女人不愛

認真 會故技重演
過來人

見過鬼會怕黑

當初一齊你點會知佢會出軌？

呢個陰影跟一世…

咁而家嘅你放低咗未？

即係SP？

你生活都幾多姿多彩

唔知架
佢地就係好叻冧女 冧完你咪冧第二個

樓主依家幾歲 話唔定仲有時間呢

你起底搵返我個post出黎？

因為我愈睇愈覺得你似我一個frd

如果係
希望唔好再相認

我好驚喎

完全唔知你係邊個 你絲定巴

你係咪有返2份pt

認錯人

96年？

錯

是鬼但
咁你依家識得喜歡返人未

好似可以？不過未遇到

冇男人睇啱咩

都係細過你嘅？

點解你同我一樣

點解會無啦啦無咗機嘅

咁冇自信點得！
不如講下點解你會鍾意弟弟

追你又係弟弟 對你唔感興趣又係弟弟
前後矛盾喎你

你有冇諗過自己已經冇時間

咁都無辦法 唔通是但搵個我唔鍾意 為拍而拍？

個男仔細你幾多年？

問多條 個男仔成唔成熟

咁當然係唔得啦 抱住為拍而拍嘅心態係唔會有好結果

所以話 雖然知道自己無時間都無辦法

最尾係點完
冇彎轉？

後者
你ex派帽仲轉嚟做乜

你做主動？

你覺得3年嘅差距係咪好大
頂 個post變咗你問我答添

鍾意咗細三年嘅男仔 你問我答

點解樓主可以同佢咁似
我唔信世界咁多巧合

佢係邊個先

我身邊都好多
更加驚我講咗真話同你相認
如果你真係佢嘅話

我以後都唔會再開㗎啦
連登太恐怖

你答我嘅係咪全部真話先
俾次機會你

唔好同我相認

咁應該認唔到
因為佢96年

你之前啲你問我答9嗡㗎？

咁都好啲

咁就緊係真答
係仲有一絲希望覺得你係佢

鍾意咗7年個個？

巴打 肯定好失望

估唔到仲有個女仔同佢咁似
我同佢完得好有趣
係我沖涼冇聽佢電話 佢就嬲咗我
而我覺得 大我3年都無理取鬧 我就冇再搵佢

起我底啦依家
唔係 月頭嘅事
7年嗰個不打擾就最好了

其實佢發脾氣都係對你在意先 我覺得
係咪你無同佢講去沖涼
有可能佢唔係真嬲 係女仔嘅一種撒嬌方式
但你唔搵佢 佢唔搵你 就真係完

月頭 咁仲有得救 你搵返人啦

佢之後5點有再打俾我
但係我當然已經訓咗 第二日仲要返工

其實我係俾佢嘅語氣嚇親
我又唔係佢男朋友
佢無預兆咁打一個電話嚟
我都冇辦法
我有諗過 如果我接到嘅話
我哋嘅關係會否變得不一樣

咁你知唔知佢打比你做咩先當初？
攝時間？

咁有時有啲野整定 個天注定你哋錯過 可能
下個會更好嘅

佢成日同我講 佢接受唔到細佢三年嘅男仔
話我小朋友
如果係咁 就算啦

成熟依家嘢 好難定義
係我俾得唔夠安全感佢 俾佢覺得我玩玩下

都有機會
我之後問我係咪好好恰
佢話我冇氹返佢
如果我依家返去 同做狗冇分別

咁既然佢本身都咁抗拒細個佢嘅男仔
其實你根本就已經入唔到佢後選名單

只要佢都鍾意你就會打破呢啲條件
証明都唔鍾意你 所以move on啦巴打

得罪講句 未一齊都咁 有少少港女喎
其實都當你係兵咋喎就算係

之前同佢親拍拖都係細佢一至二年
佢話三年實在太多
利申 我都覺 好彩未投放得太多感情

其實係藉口囉我覺得 係唔鍾意囉真係 根本唔係兩年三年問題

都係嘅
但係我同自己講 無論佢點正都好 佢鍾唔鍾意我都好
性格係好重要嘅一環
係決定行唔行得遠
我諗以我嘅忍耐度應該頂唔得耐
紳士都有個點

咪係 年齡根本就唔係問題

未一齊都惡頂
一齊咗就真係真本性 應該日日嗌交都似

不過一齊咗就唔係咁講
當個女仔25 個男嘅先22 先啱啱畢業做野
要等到個女仔30 個男仔先叫有小小能力 可能先話考慮結婚
仲要如果唔好彩 突然分手 個女仔就真係無青春

我都係咁諗 佢可以點等
所以要同佢一齊 真係要計劃埋結婚
所以我都係搵返啲差不多人生進度嘅算
可惜我依家仲未夠成熟可以溝大姐姐

睇嚟我第時有咩感情問題都可以問返你
雖然我暫時解答唔到你啲咩

真 如果你係有心行落去就唔應該淨係諗咁表面

好多少男心事

我成日諗太多 所以都行唔得遠
同埋香港適合自己嘅女仔得返幾多個啊
就算自問自己條件唔差 都會驚冇拖拍
諗下真係愈嚟愈絕望 好容易就變得懶散唔增值自己

都真係多心事
現實邊可以叫咁多春
我連ig sc想開個po想發洩都好難

唔敢想像自己仲要咁樣幾耐

啲垃圾心態同性格 除咗經歷去改變我真係諗唔到其他 唯有睇多啲書同等 做好自己 我真係好少信緣份

我相信隨緣

女人根本應該主動溝仔

都係 會好冇面係咪

都係做返善良嘅自己好

依啲有得改㗎嘛

樓主 最近安好？

仲記得我
最近都係咁無咩特別 你呢？

終於有返鍾意嘅人